可能你地會覺得我on9 但你唔跟就走寶 1500第一炮

單雙好多人話唔識賭先買
但呢場研究左好耐
救下咁多位巴打
好有信心 中完今晚再出

推推推

推

重有8分鐘開波 做人做狗自己諗啦

見你po 左圖, 幫你推

6分鐘

跟左50

冇用起底功能

跟50

過左去啦

3:3

究竟樓主頂唔頂到

反手?

樓主深潛

兩邊都3咪單囉 樓豬又中